如果連登仔成功掌權，香港會變成點？

以連登仔對不同意見嘅包容程度
似乎都係似行獨裁

將廿年黎所有賣港賊及其十族送去沖涼先再講包容

一定係 學生化年代

香港會衰過北韓

全球最大的同性戀Gay地

岩岩先開完類似既Post
如果連登仔管治香港，會有咩政策？

成功爭取同性戀(男) 合法化

獨過共產黨

#9伊頓亨特 •
21h
處死所有觀看Youtube頻道笑波子和大J的市民

啲靚女會狂比連登仔屌

Nazi HK
納粹香港
heil

會變到1984咁樣

選舉時選票列明身分證號碼同姓名，方便日後清算唔同立場嘅人

應該會似animal farm

變成東方孔乙己

立法禁止使用飲管
違例者立即處死

又係呢啲垃圾post
assume連登仔得一類人
label再抹黑

應該會有
全面禁止Made in China貨品入口
呢項政策

大家一齊同印度仔食百里香

港女唔可以嫁外地人

連登仔掌權，一定有呢條啦

應立法禁止七十歲以上人士投票

你冇換ACCOUNT覆POST?
你覺得入面個POST既人統一觀點?
你覺得D人毫無理由 去帶出自已既觀點

呢一兩日咁多呢類既POST,
實在惹人懷疑出POST既人是否有另類既目的

畀垃圾窮撚冇學識又仇恨社會既連登仔？

可以參考劉邦同朱元璋就知

就算唔係全部連登仔係咁 起碼一大部份都係咁